有幾多人支持本地波？

點解個個地方都有自己球迷支持自己地區既足球隊，但偏偏冇人支持本地香港波成日講香港波有幾垃圾！

你有去睇過本地波請正評，冇既就負評

希望更加多人支持本地足球

足球係用黎凝聚一個地方既人係代表住個個地方

唔想見到有一日香港隊會消失

我

Nike , Addidas 都cut 香港球員sponsor 其實諗起都好sad

多謝樓主支持

仲有puma

球員人工低重要比人cut sponsor 真係會搞到越嚟越差

本地波有人睇㗎咩

支持

好少，但有既希望有機會你去睇一場

有人行路去睇

鍾偉強你都唔識

為左47先比錢入場

識呀但佢咁講都唔知點答佢好

東方龍獅

又唔好咁

佢自己係場都踢緊啦😂咁叫佢睇其他場支持下😂

佢玩膠姐

希望大家唔好再人云亦云 話本地波廢
呢幾年已經有好多後生仔跑出左 你又識幾多個？
樂仔 陳晉一 後宏傑等等 你又有冇睇過佢地踢波？
唔係話唔比你屌本地波廢
希望大家入場 睇完人地踢先屌人廢啦
大把人入場屌球證 屌球員 屌足腫
兩星期前流浪外援阿加斯圖未過半場笠射入左
又有幾多人知？
唔好再聽個班仲諗住 AV緯 資格王踢傑志 陳7踢南華既自稱本地波球迷講話本地波廢
希望入場見到大家

弱智白卡佬先睇

真，香港球員唔係垃圾

係

唔睇本地波既足球 fans 真係愛港極有限

駁吾刀

香港市場都好難搞得番起,
入中超會唔會有發圍

呢排唔見堅爸出你嘅？係咪受傷？

入場只為睇真核

係啊傷咗

又嚟

唔好行咁多路

平均每場差唔多一千人睇
其實都唔算少啦
尤其港超冇海外市場
球員冇星味又冇包裝
冇人識啲球員又點會吸引人入場睇
又冇乜過氣球員嚟香港踢
咁可以多啲話題
之前科蘭嚟嗰場差唔多full曬
利申冇睇過本地波

鬼唔知咩 個個睇傑志都係睇佢咖啦 唔同真係睇dejan咩

我以前入場為左睇俊立

今年港超入場人數多過英超呀

笑死

好想睇你落底出波
你真係少數本土球員肯自己推波落底
夠膽用多啲波既球員

真

但個腦漏左喺屋企唔記得帶

話冇人睇,但平均都有1000人入場，仲有d睇直播，你同外國比梗係冇得比，但講本土寶事有咩運動多人睇過港超？乒乓？田徑？排球？

聽日會唔會紅旗

賽馬

聽晚8點大家可唔可以一齊入場支持？
榜首大戰@旺角場

有得合法係馬會賭港超既話一定會多啲人支持

馬會開盤一定大把人入場支持

點解？

1. 無制度可言，鐘意自降就自降，要降班嘅可以挽留唔降。

2. 大多數球隊歷史短，老細足球，一無錢就解散，累積唔到球迷base。

3. 除咗區隊之外，無歸屬感，主客制度得個名。

4. 球證水平低。

5. 賽事水平低。

6. 香港人生活節奏咁急促，放假都寧願留喺屋企唞下，睇下入場觀眾大多數唔係小朋友就係老人家就知咩事。

安永佳好靚仔

主要質素真係麻麻

真心 唯一岀路 馬會再將部份收益分比球會 三贏局面

話會打假波嘅係on9
你估要賭佢地會冇窿路賭咩
要ICAC加強監察就得 反正佢哋都冇嘢做

香港人就係鐘意做電視球迷有嘜辦法

馬會開盤場場睇啦

1. 現實就係制度容許挽留，容許挽留原因係已經好少人搞波，解散/降一隊即係多一隊人失去全職足球員嘅身份。呢點我已經睇化，只要唔係富力嗰種大陸空降又想搶你亞洲賽席就ok，你睇下理文搞得幾好。

2. 個人唔認為支持一隊波，球隊歷史需要佔好大比重，就算有人覺得要，港超8隊中有4隊超過70年歷史，飛馬都過10年歷史，總可以搵到值得支持嘅地方。

3. 現實考慮，球場屬於康文署，球隊無say，最多係靠球會爭取好成績揀到心儀主場，而傑志都用左超過七八年旺角場。

4. 同意，但實際上佔幾大比重？球證喺任何足球聯賽都係被criticise既一方。

5. 部分同意，但最top嗰兩三隊都有值得追捧嘅地方，以佢哋嘅實力起碼可以喺亞協盃立足先。

6. 唔理解有幾大關係，我覺得更加多人係一路都無睇過港足，睇完負面新聞當睇左然後跟風踩。

理文fans

其實喺香港睇開外國波既人
唔會因為某d契機/衝動想認識本地聯賽架咩？
起碼我自己會因為09亞協+東亞運而想睇下本地波
實際上長睇港超就由1617球季
因為有亞冠盃踢而開始
尤其有入場睇過外國波感受完個氣氛
就會想香港波都出現同樣情況
而其實大家只要入場都可以幫手創造呢個氣氛出黎

呢期好爆下

睇13哥高汁文搞到好想現場睇港乙

因為係將軍澳街坊？

其實我覺得就算唔睇港超
都要睇港隊啦掛
話晒咁多人話自己好鐘意香港

他痴線的

羅生搞南華，入4強亞協算唔算近年港足癲峰
之後好似已經冇球隊踢到咁好成積

大賽都有去睇下

我覺得都算係
雖則傑志14年都入過四強
不過計入座人數同PR一定係南華贏
之後既高峰應該係18年亞冠盃傑志贏柏雷素爾

呢班先係最多一路踩港超 一路打港隊兩和中國J嘅人

七欖都爆啦

有睇 不過冇話支持邊隊 港隊比賽一定去睇

望下啲黃媒嘅港足報導下面啲留言
反而紅媒報港足好撚貼，文匯大公每日一篇專訪咁滯

聯賽嘅話睇多幾隊睇下邊隊啱自己

呢期d波場場都幾熱鬧

準備聽日入場睇

呢樣真

你又先入為主

1. 又搞升降制，又可以挽留。呢個所謂制度仲係咪制度？

2. 你可能理解錯，我講歷史，唔係話因為佢歷史長所以值得追捧。而係因為佢一直搞落去，先有繼續支持然後累積球迷。

3. 關用咩球場咩事？

4. 佔幾大比重都好，係因素之一。

5. 咁咪所以水平高個幾隊嘅比賽平均入場人數多啲

6. 有幾難理解，當你忙到連飯都唔夠時間食，幾忠實都無可能場場入場支持。

可惜有排未有喺香港踢嘅港隊比賽
都可以平時入場支持吓港隊嘅球員

4 英超啲球證咪又係咁垃圾都咁多人睇啦
所以絕對唔成理由

球證大家一樣咁廢 人地賽事水平高幾多倍？

same
光頭真係好有料

3 老實講，香港咁細，球迷去作客隨時仲近過去主場，入場嘅又大部分係中立街客，好難做到外國嗰種主場氣氛，係港隊先會有啲feel

最記得之前facebook有個post係問啲人最鍾意嘅球會同國家隊
大把人係冇擺香港隊，仲喺度話點解一定要支持香港隊，做咩要情緒訥索

係啊 所以邊有可能同其它國家聯賽比較

WE ARE KITCHEE

所以你話球賽水平低而唔睇 fine
但用球證水平黎support點解唔睇就唔make sense

球證廢還廢
入場屌鳩黑警文都可以係樂趣黎

當然我都明白港足水平係好難推介畀人
我自己都唔會過於特登逼鳩身邊睇開波既fd去留意
但與其諗有幾多幾多原因去justify點解唔睇本地波
我會嘗試從中搵下有咩趣味更好

顏樂楓入唔到港隊真係好可惜

幾細關係都好，係其中一個因素。

我北區街坊，每個星期都搭個半鐘頭車入去睇波

基球王

基華利頓

睇到火滾

好多睇本地波既都係去睇朋友
有幾多人係真係同啲球員完全唔識又會去撐隊波

本身支持大埔，屌那星，拎完冠軍散班，唔撚係啊

叫人點支持

我都係間唔中先上網睇一場半場港超 你要我認球員係 一定唔會認得晒

但係點都好一定唔會踩港超

自己都唔尊重自己國家嘅球員 憑乜拎呢個國家嘅成績打飛機

利申:識分樂仔同猶戴

政府都唔支持本地波
仲邊有人去留意

上場睇到70分鐘走撚左
2-0開始鳩踢
點解你會鐘意理文我貪佢有年平飛

如果你真係要講球證呢個point
我會話係香港反而係吸引人既元素
上個禮拜黑警文吹咪即刻紅旗爆滿

預先寫明喺章則 唔係臨時改嘅就係制度啦 如果你將佢換個角度諗 你可以諗成係升降制同美職制中間落墨嘅制度
咁唔通你話 美國又話搞一人一票 又有選舉人 呢個所謂制度仲係咪制度？

呢樣真係難攪 真係希望咁多區隊搞多啲地區活動
起碼比人知係咩人代替緊自己嗰區 加強下啲歸屬感

咪嘥氣同佢哋解釋啦 唔想睇本地波嘅話搵幾多個理由都可以

會留意本地波嘅話 一個理由就夠：撐自己人 撐自己地方嘅運動員

事實係如果想港隊有成績
本地聯賽點都要有支持

係 根本唔可能同外國去比

一係學米蘭咁玩 國米用嗰陣叫梅亞沙 A米用嗰陣叫聖西路

旺角場就傑志用嗰陣叫小朋友大球場 東方用嗰陣叫佛山大球場

屌你老母香港足總

香港足球特色
今季大搞
下季可以散班

其實本地波幾精細，你睇下韓業踢到打交咁

我地可以對世界球星C朗美斯等千般擁戴萬般寵愛；但係代表住我地、屬於我地既就只有香港足球、同埋香港代表隊。

香港自強 自己人撐起佢 雖然難但係大家加油啦

無人話唔撐 但事實還事實

我係上年11月先鍾意佢哋，因為疫情期間覺得好悶，同埋本身幾like鄭兆均，所以就同班fd走去睇理文對元朗。
呀，睇完場波又覺得佢哋好有passion，從而鍾意咗理文。

係 所以我都幾慚愧
兩三年前現場睇過 其實氣氛好好 冇想像中咁差

你都幾搞笑，香港話一人一票，但係有篩選，咁叫制度？

好可惜而家真係只有呢個少少情緒勒索式既原因去叫人睇
我都想係因為球賽水平等原因去叫人睇
但呢方面要有球員青訓 配套 好多方面去做起
而無政府既支持即係晒鳩氣
淨係職業球隊用康文署訓練呢個問題已經19幾年都解決唔到就知政府無心發展足運

以前屋企附近學生飛三十蚊一場好撚爽

制度有好有壞 但唔係無 臨時唔跟例先叫無

為時未晚 唔駛慚愧的

理文fans應該比盡100個 巴打識野
星期日又有波了

點解一定要政府做超？黃圈都係手足自己做起越做越大！政府支持係一個bonus 香港人都唔支持就港足一定冇啦

咪小學雞啦捉字蝨 壞制度同無制度 好大分別？

而家學生飛都係三十蚊

將軍澳圖書館

但港超而家呢個制度係有好處 唔算真係壞
維持升降係要保持競爭性 如果無人散班隊數又唔擴軍你都係要降
挽留嘅好處上面有人講咗
基本上全世界除咗一線聯賽都有呢個問題 尤其近兩年嘅環境 你淨係睇一線聯賽先會咁樣諗 根本呢方面港超已經算係有規矩

我唔係學生啦嘛

再讀書

隊波個實力差到要降班，然後挽留佢嚟保持競爭性？

英超球證廢還廢
同吳超覺比都係2個level嚟
港超球證似紀律部隊興趣班多d

閪馬fans報到

你係咪撈亂咗 保持競爭性係講緊維持升降制嘅好處 唔係挽留嘅好處 中間落墨就係自然係好處無得攞盡架啦
如果夠隊數 係無得挽留 要照降
如果唔夠隊數 咁自然有本身勁過呢隊波嘅球員會流向呢隊波

但依家場地係康文署，練波都俾阿姐趕，我哋固然要支持，但政府支持其實係缺一不可

凈係搞升降係可以維持競爭性

搞升降+加挽留 點維持競爭性？

學你話齋，個制度將兩樣嘢寫埋一齊，點解講好處嗰陣你又拆開嚟講？

btw 自降又有咩好處壞處？

開賭先啦

6先係主因
當普通人一個月搵15k
踢港超可能都高人工過佢
交完租無左一半
淨返$7000生活費都拮据
$120張波飛夠食3餐
講到尾睇波只係娛樂
無人會為左睇場波餓足3餐

唔撐本地波就籍口多多
到港隊嗰陣就出哂嚟打卡
#香港勁揪
#撐自己人

呢班垃圾平時就睇唔起香港隊一同支那打或者同政治有關就即刻變香港廿年球迷香港足球從來都係condom

會唔會太睇得起香港球證

要愛港要本土
本土電影就狗衝打卡睇幻愛
本地波個個星期有就不了
講本土本土
本土極有限啦

你未到最後一刻都唔知有無得挽留喎 成個甲組非降班嘅球隊都優先過你喎 至少垃立夠分先開始雞外援hea搞 你一開始就無升降佢季初就最低限度搞啦
唔係拆開嚟講 係每邊嘅好處都有需要攞 但攞盡一邊就會搞唔掂另一邊 係一個脆弱嘅平衡 個環境差就唯有係咁
自降係好多職業聯賽下一級就業餘聯賽嘅地方都有嘅制度啦 其實直接吊銷會籍可能會更好 但問題係香港個環境會籍持有人同俾錢搞波嘅都唔係同一個人 所以咪一樣無用 反而仲要諗點樣處理啲區隊

班濕鳩偽球迷仲要屌香港隊點解要着紅色波衫

撐本土電影不了
質素點夠荷李活大片嚟
平時返工已經辛苦仲要比錢睇爛片
不了不了

開賭 》
有廣告 》
收入》
可以加人工》
多左人想踢波因為搵到食》
加強青訓》
多老闆投入》
會越嚟越多球隊》

不過遲曬timing lu

睇開理文流浪成日認住同標準流浪同一隊

想問下如果買飛係到時即場買？

成日話香港波水平低 客觀講同出面好多外國波比較一定係事實
但個問題係
而家唔係叫你用外國波價錢睇港超 個期望值係唔係應該都相對地降返低先啱？

無錯 港超未必係喺一個完善制度 環境下運行嘅聯賽 但係唔代表無佢嘅價值
先唔講本土文化價值嗰啲 一陣又話情感勒索
我自己就因為港中大戰而留意同開始追睇本地波
開頭理由好簡單 就係想了解入到港隊嘅人平時嘅表現
睇睇下發現原來都有一班後生嘅表現唔差 只係可能經驗唔多
到見住呢啲後起之秀進步 係球隊踢多咗正選 然後入選港隊
作為港隊球迷見住佢哋成長都係睇本地波嘅有趣地方之一
呢個位睇幾多外國波都冇可能感受得到啦掛？

講真港超波飛普遍都係80蚊 仲平過一張戲飛
睇戲你都可能試過冇做功課就入場睇而中伏
俾一次機會港超其實唔算過份啫？覺得中伏最多咪無下次
得罪講句 就算係閪波 入場睇都唔係睇live個回事
可以看台上下不分主客花生友一齊屌到飛起咪話唔過癮

你都咁多負皮 波台已死

即場買9成9有飛
聽日東傑就要早d去買
預售都賣哂

到時見

我因為省港盃出幼幼大勝廣州迷上咗港隊
好睇到癲

未睇過本地波應用點起步

懷疑前年香港對伊朗嗰場世杯外，有大把呢啲打卡球迷

聽日旺角有場榜首大戰 可以入場睇下

支持我立！！

流浪萬歲

我都覺得3真係主因
外國波唔係頂級聯賽都有入場
你睇不離不棄新特蘭
柒到落英甲都可以滿座
但香港嘅球會做唔到呢種歸屬感比人
個球圈或者都無耐性去慢慢搞好地區

買飛入場，完
再唔係咪睇下直播先
嚟緊星期日場理文

新手想打法好睇d傑志理文都好

標準流汗60咋

試下搵下傑志東方d波入場睇
聽晚8點旺角場就有東傑大戰
入場睇氣氛唔錯的
唔想比錢入場嘅可以留意下直播
每個星期都有d場次有免費直播
今個星期日都有兩場
可以留意下理文
d波幾好睇的
講波佬就實閪
不過都可以試下認下d球員
有咩想知隨時過隔離本地足球post問
大把手足會樂意答你的

一定要聽大頭講波
同埋一定要去小西灣睇南區既比賽
未去過小西灣睇南區 唔好同我講識波

咪撚化人趕客啦

未比人真係鐘意睇南區啲「波」架

我係睇謝朗老婆對波多

未睇過 點樣架

我細個睇省港盃勁中意盧琳

係喎
今年仲要人腳唔差 前幾日扯紅旗就知抵睇

岩岩search 好似已經無晒飛

聽晚睇唔睇

星期日去深水埗睇中風對爛區啦
包保過癮

即場買仲有
不過真係要早d去買
8點開波6點半開始可以喺旺角場買飛
買完飛食個飯入去啱啱好

又用本土黎綁架香港人

預售冇哂
即場我諗仲有

六點半旺角大球場有現場賣

不過係大戰，都係早d去排隊穩陣啲

預售賣晒only 球場仲有飛賣
聽日六點半就開賣 建議越早去買越好

聽朝七點先收工係咪收得皮

因為聽日個場係大戰加埋之前有場扯左紅旗
所以大家都驚無飛 去晒買預售
我建議可以聽朝9點就去排隊

炆少少
留意下即討post仲有冇飛

邊撚個綁架你呀

東傑唔啱我
我蝻華狗嚟

大頭講波真係別有一番風味

驚西咩 留意住港超個波po
真係無晒既 會講架啦
如果唔係你求其入波po搵位提早去買飛既巴打幫你買埋囉

戲碼足 時間靚
又有打交睇

Ig hinmans

淨係聽佢講球員啲老婆仔女咋嘛

可能佢又唔知尋日同邊個打牌呢

又真係幾偉大

答我呀 屌你老母
知唔知乜撚野係綁架呀

點解馬會無得買

哈哈哈哈哈哈

好中肯

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (44)

你呀，你老母臭閪

我又點樣綁架你呀

點解個個地方都有自己球迷支持自己地區既足球隊，但偏偏冇人支持本地香港波成日講香港波有幾垃圾！

你有去睇過本地波請正評，冇既就負評

希望更加多人支持本地足球

足球係用黎凝聚一個地方既人係代表住個個地方

落地獄啦你班撚樣，本地野就一定要我支持我屙舊屎夠係made in hk,你唔撚幫我食埋再比錢我，戇尻尻

屌根本足球最撚正嘅一樣嘢就係rivalry
建議各大球會請啲打手負責make noise
得閒出下memes串鳩下對手
等球迷又可以附和下 加強個歸屬感
你睇下東傑大戰隨便鬧下交就成2900人入場就知
久而久之啲人就會開始歸邊撐一隊 有死忠有票房
有幾難啊屌

你有無睇過呀 點樣屎呀

星期五有傑志打東方，有去過現場睇波就知道幾好氣氛

上面個個唔覺

可惜大埔散班

你都on撚鳩

均仔
東亞盃嗰陣好勁

唔好。打佢

咁香港球證都唔係英超咁全職既
所以我唔會將香港同英超比
個point係球證喺個個聯賽都比人屌架啦
關鍵只係你搵唔搵到其他值得支持嘅因素
繼續睇落去
只係單單用競技水平作比較(仲要拎歐洲聯賽比)
我覺得有d膚淺

靠政府就死
鳳凰計劃

傑志同理文好努力想做到呢樣野
但香港人流動性咁強
個人本身都可能搬黎搬去唔會紥根一個區
我覺得係香港大環境促使到現況咁

其實鳳凰計劃同之後嗰個五年計劃
前後十年搞左好多足總架構上、草根足球同女子足球既野
如果唔係香港球隊應該無可能參加亞冠
女子足球都唔會有d規模

收皮啦熱狗傻鳩

我睇咗差唔多兩年港超都未搵到最愛果隊可以點？

做到亞冠決賽，亞洲盃u19決賽又睇唔到？

邊有人睇D咁既野架
睇英超西甲咪算囉

地區球隊其實係吸FANS方面幾成功,
不過講到尾都係錢既問題,
除左傑志有伍健射住咁多年都穩穩定定外,
大會/老牌球隊如東方南華果D都可以一句話唔玩就唔玩

換撚晒足總班閪狗先啦

平時一張波飛係$80 同一場戲差唔多
如果真係場場睇 買季票抵到仆街
都未計大部分場有得上網免費睇

呢場真係經典 開波前對面仲話我哋派c隊實比人大炒

你係廖國文師弟唔洗週街同人講喎

如果有一半可以好似早幾日東方對飛馬咁好睇應該吸到人入場

其實真唔明，香港雖然得幾百萬人，但唔通真係搵唔到一個踢到英超水準？

定真係塘水滾塘魚，自己唔爭氣？。

你硬係要搵藉口一句就話我地廢都冇辦法

你都on9
你死要拎港超同英超比然後話我地同人地一樣水平咁係掩耳盜鈴
如果我話南華同曼聯係2個level你係咪又拎返南華贏過熱刺嚟講 跟著話我又睇唔到？
唔同lev唔代表本地波無價值
由頭到尾係你條躝坦對號入座覺得人哋話本地波廢
根本係你自己睇唔起香港足球

仲有 香港球證有紀律部隊係事實 廖國文吳超覺你都撐得落就隨便你

no bet no ball

我!
入唔到場都要睇直播!
打FM要玩港超

咁好多國家/地區人口多過香港n倍

都冇球員有4大聯賽水平

又要馬兒好，又要馬兒不吃草
香港人難服侍到

真
而暫時我感覺理文係相對地穩定想長搞
唔係都唔會爭區隊個朵

多謝支持

英超係難d既
但我覺得英甲水準應該有
只係礙於工作證問題極微可能踢到
亞洲頂級聯賽都一樣
只要香港球員需要佔外援名額
根本好難落到班
但唔代表無呢個實力

有得賭自然有人睇

香港球證最撚鳩其實唔係執法水平,
老老豆豆就算英超D球證咪又係亂鳩咁吹
香港球證最撚閪係個死人態度
個個EQ低撚到, 俾球員嘈兩句就上撚晒頭咁,
你覺得佢有問題咪抵牌囉, 成日同D球員嘈都唔知做乜鳩,
果然係狗既集中營

你都on9，印尼越南泰國哩啲世界排名同人口高過香港嘅國家依家有人踢到英超水準？

我都真唔明你個腦諗乜

有西甲英超唔睇睇咩本地波

我希望你呢句只係玩膠

支那十四億人又有咩
咪又係試過一兩個

好認真 對本地波又冇歸屬感

仲有其他二，三線聯賽嘅足總 計知名度，規模香港足總已經好勁

域奇嗰陣好睇過依家裂紋
我係認真嘅

大陸聯賽至少有地域性，你係嗰個地方既人支持本地球隊都有歸屬感。 最緊要中超真係有唔錯既人工（好似係）， 香港球員真係比慘過地底泥。

我心諗如果真係有渠道可以比香港球員上英超搵銀，佢地係咪都會踢到屎咁？

唔俾賭港超點支持呀

係上面師兄搵英超球證黎比 我淨係用亞洲黎比
我只係講個事實出黎香港球證冇你口中講咁廢就比你講到變左我睇唔起香港足球

球證判得岩咪撐判唔岩唔撐，就係咁簡單

如果d球員真係正正經經想同球證討論件事我相信唔會咁樣
覺得比牌就解決到問題咁場場波都唔洗踢
不如話左球員eq有幾低先

港隊都冇？

咁喺香港踢都可以係搵銀姐 唔關事嘅 仲有好多因素你腸呀輝 樂仔 細佬踢得有名氣踢得好嘅都可以6位數月薪

淨係港隊
港超完全唔會有興趣
港隊又踢咁少
培養唔到習慣睇本地波

有冇試過入場睇先？

講真我覺得都係尾十分鐘好睇
上半場悶到傻
利申:有入場睇

港超無興趣無入場
港隊有入場
早兩年主客波衫我都有
主埸仲要有兩件

依D心態咪就係黑警心態囉

一早就撐國足打爆港足啦 成班垃圾 至少我冇話過我愛香港 又被代表

聯賽歸屬感低會唔會源於對球隊/球員認識唔夠？
因為我初初係咁
分唔到邊個打邊個又無乜人一齊討論到
但慢慢追本地波post同入場就慢慢想追落去
我英超同港超都有追
其實係可以全都要既

來

港女無波少少都無點支持本地波

咁都扯到去黑警

Btw師兄睇開既港超係同我睇既港超一樣？d球證成日同球員嘈？

果日入咗場睇都差d睇到訓着

你唔係去跑馬地睇大埔咩？

28/3大埔先踢

真係講緊football......

大戰係咁上下，英超大戰，杯賽決賽通常都係好悶，係睇氣氛

係喎，記錯咗成日以為你今個禮拜唔得閒入將軍澳睇波

港超先天性有缺陷
人哋一個國家幾十個城市
氣氛好同討論性高係嚟自唔同城市嘅競爭
好似利市vs曼市 馬德里vs巴塞 拿玻里vs都靈等
放喺香港唔通你元朗區會好憎大埔區咩
支持港隊係因為對香港有歸屬感 但好少人對球會有歸屬感
當然都可以當娛樂咁睇 但依家上個網咁易 睇英超仲易過港超
除非你開賭啦
利申有入場睇

本地波無人睇》無人投資》質素無法提升
基本上係一個loop黎
要打破呢個loop只可以靠球迷入場一齊睇優良波

你又講得幾啱

但當有球隊想收貴少少就會比人屌收得貴，直播又要收錢

一齊發掘身邊既睇本地波痴線佬
將入場睇本地波變成潮流
有人入場 R贊助 搞直播先有牙力

香港足球仔

屌你老母臭閪，咩香港7百萬人出唔到一個英超球員就唔撐香港足球，有呢個諗法嘅人個腦都忽忽地

用下你個死人腦啦，本身香港青訓水平低，肯做職業球員嘅後生仔又少，港超球隊有10隊最多都係養到二百幾個本地球員左右，喺選材愈來愈少嘅情況下點撚樣出到五大聯賽水平嘅球員啊

大佬，足球個世界好撚大㗎，全世界有好多足球員，因為香港球員達唔到世界頂尖水平就踩到地底泥係咪任何國家隊無英超球員都要收皮

今晚場波上個禮拜出訂價120/50個個第一時間就屌咗先，而家又驚趕唔切去球場搶飛

最大問題係第一步個吸引力點黎
你話港隊我入場睇
因為香港人支持返香港隊
亞州賽入場睇當支持香港球會
但港超入場就少左呢d誘因
我自己就係咁

要比勇氣踏出第一步，如果唔係講咩誘因都冇用
當比幾十蚊睇場戲
話唔定之後你會對本地波改觀

想問下 如果太多人買飛會唔會截龍 等我唔使排冤枉隊

個問題係你點解要支持某隊波
港超有時我都陪fd入場睇
但你唔支持某隊波其實入去又唔著緊係幾無癮
都係返返果個問題
港超球隊無某種地區歸屬感
好難令人想長期支持佢

我自己就會睇d年青球員，睇下睇下就自然追住佢地黎睇
就唔係追球隊黎睇

本地賽事wo, 你講兩隊香港欖球球會黎聽下？

問題係本地冇波, 全部ipad

都未必睇

辣殺都有人睇？

話冇人睇但紅旗係咩玩法

今晚就有幾千人現場睇睇

不如share 下今晚直播channel 比大家睇下

本地足球員連自己專業都唔尊重
仲點叫人去支持佢哋？
又放數又借錢又夜蒲又淋紅油

體能又操得唔好 基本傳控盤射都甩甩離離
仲叫人支持？做好自己本分先啦

雞糊 港會 華利 九龍 三軍會 scottish 華南虎

支持緊

我都支持緊Kitchee ！！唔想係東方睇但去唔到睇現場

本地波最大問題係無得賭

人地講本土賽事你講七欖做乜9

你可以諗入場睇波係支持緊成個香港球壇
反正我知有好多都係有波就去睇

曾幾何時横濱 FC 都以將軍澳為主場 可惜得一年貨仔

我住元朗支持元朗
元朗唔玩自降之後真心無心機睇香港聯賽
對唔住樓主

其實元朗同大埔真係做到主場個種氣氛架
可惜區隊咁多年黎都係細會無錢無成績仲隨時會唔玩
我敢講如果由區隊主導港超，而唔係咩理文晉峰呢d唔知邊度走出黎既球隊輪流上黎玩下咁兒戲
留意／支持本地波既球迷一定多一百倍

只有開賭先可以解決到

唔同架
你入去既purpose係支持香港球壇既話只會當係睇場戲
完全唔會有緊張感
當你係其中一隊球迷既話就會好肉緊勝負
有投入感先會扣人心弦
你諗下如果外國聯賽大部份入場都係食花生既中立球迷都唔會好睇啦